【認真求救】【醫生請入】成日腳痹，咩事？

如題。係咪有暗病？
會唔會可以做下運動改善？

同問 我最近都成日頭暈咁 好似突然暈一下咁

有個人成日都上網搵醫生，係咪有病？

認真，我試過係咁。後來發現痺得最勁係剛起身同訓訓下扎醒，換左床就無事

我都係

試過幾次半夜起身腳痹到踩落地無感覺,之後仆左係度

以為訓到扎住,但有懷疑過係咪小中風
但訓既姿勢好D,又TOUCHWOOD真係未再試過手腳痹

可能係脊骨神經線壓到

認真，唔好喺度問，快d去睇醫生啦

打少d j

血氣唔好或者坐姿壓住左大動脈冇血到
或者嚴重有機會係脊椎問題

試做多啲運動同改善吓坐姿先
如果一直冇改善就去睇醫生啦

大動脈無血到你到講得出.......